{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56632&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평스테른키즈풀빌라"
    },
    "text": "ペンションは素晴らしい渓谷が目の前にあり、夏には家族や友達と一緒に水遊びを楽しむのに最適です。 客室は快適で、ペンション内にはプールもあって楽しい思い出を作ることができる場所です。 周辺にはプチフランス、大成里国民観光遊園地、緑水渓谷など多様な観光地があり、さらに便利です。 入室は4時から可能で、退室は12時までです。 客室は全面禁煙で、駐車が可能です。 プールビラはぬるま湯で、追加料金が50,000ウォン発生し、現地決済で行われます。 施設にはジップラインと水上レジャー、バーベキュー施設などがあり、遠赤外線バーベキューグリルは2万ウォンで現地で決済できます。 最大人数を超えると入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "4時から入室することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "12時まで退室することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は全面禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールビラの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "プールビラの利用には追加料金が発生し、50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用料金は事前に支払いますか？",
            "answer": "いいえ、プールビラの利用料金は現地での支払いとなります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "施設にはジップラインや水上レジャー、バーベキュー施設などがあります。"
        },
        {
            "question": "遠赤外線バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "遠赤外線バーベキューグリルの利用料金は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットは持ち込めますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は保護者同伴が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 297
    }
}